發現啲G蟲改G名時好鍾意加個😍/😘！

xxxxbbg
xxx
xxxx

用G名

唔會係我掛

朴錯洞有無心心眼都係G喎

駁吾到

廢馬又搞事-.-

ho ball

=.=你中哂兩個

Good say